F組 德國 對 墨西哥 11:00 pm (3)

走啦

0:2啦

墨西哥d反擊勁到咁，德國唔換人聽輸都得

墨西哥咁撚勁 跌眼鏡

不嬲唔係弱隊黎

播德國寶廣告